舉報會員Peter攞料(#95138)狂貼重覆文章洗版, 妨礙討論

係呢個post第13頁開始, Peter攞料不斷貼重覆文章洗版, 而且重要放大文字, 妨礙其他人討論.

我同佢講, B612星人就係因為同一理由比連登ban左, 佢話唔驚, 之後繼續洗版.

Peter攞料個朵係連登咁臭, 佢屌我其實影響唔到我. 但始終, Peter攞料不斷洗版, 妨礙其他人討論, 點都要投訴.

佢不斷攪亂討論風氣, 真係好煩

無用的連登唔會理

B612星人, 最後連登ADMIN都落手

完全封閉 冇眼屎乾淨盲

咪咁幼稚喇你最新有關泛民嘅議題係咩
痛恨泛民嘅話 你可有更有意義嘅事做
例如出po 講下關於總辭問題

騷擾人做咩呢

了解手足

實例幾多個真出手而唔係瘋狂追擊report五毛班人嘅成效

你自己開po喇 搞人地做咩 由第一日識你就係將自己嘅po僭建係人地度枉你一個鐘可以開三個po
不如做正經嘢喇peter

利用你既精準英文. 解釋我邊一隻字有曲解?

我係原post既翻譯

共和黨Solomon Yue,
- 香港抗爭手足不要因議員「總辭」一事而內訌. 不能因為議員「留任爭拗」而被中共分化.
- 如果香港抗爭手足被中共成功分化, 之後就會被中共征服.
- 香港抗爭手足要靠團結和信念, 才能獲廣泛香港人支持.

(另外, 佢share既tweet, 指何俊仁不應接受香港01訪問.)

補充:
Solomon Yue話香港手足可以因「總辭」一事而辯論, 可以有唔同意見, 但唔可以因為咁而作人身攻擊（personal attack）, 更不要因此被中共分化.

唔好搞泛民同埋泛民打手
而家香港人冇資格去搞佢哋
除非你有足夠號召力，又可以令共匪損失更慘重

老鳳俾咗好多次機會你改過
唔好等到老鳳出動制裁先識驚

peter 入黎 有人講呢樣
李柱銘：強烈反對臨立會，臨時就不用選舉產生嗎？

提醒你 不要將私怨帶入去 後果自負

咁多時間搞人洗版 不如用d時間做更有意思嘅嘢

而家需要集中火力滅共
冇時間打自己人
只有證據確鑿嘅五毛狗先係攻擊對象